<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Vincent&#39;s GIP-site 2015 - 2016</title>
    <link>http://vincent-boden.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Vincent&#39;s GIP-site 2015 - 2016</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>GIP-site 2015 - 2016</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Oct 2015 14:56:25 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vincent-boden.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>GIP TAAK 07 SOFTWARE</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2007/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Oct 2015 14:56:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2007/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;taak-07-vergelijking-hugo-wordpress:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;&lt;strong&gt;TAAK 07: VERGELIJKING HUGO - WORDPRESS&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hugo is een zeer handige software om je eigen &lt;strong&gt;blog/website&lt;/strong&gt; mee te maken. Het nadeel bij &lt;strong&gt;Hugo&lt;/strong&gt; is dat
het heel moeilijk is om ermee te starten. Als je niet weet hoe Hugo werkt moet je eerst heel veel testen,
onderzoeken en proberen te werken met verschillende thema’s. Elk thema heeft namelijk een &lt;strong&gt;aparte manier
van configureren&lt;/strong&gt; dus je moet eerst een thema vinden dat je zou willen gebruiken en dan moet je de &amp;ldquo;&lt;em&gt;README.md&lt;/em&gt;&amp;ldquo;
lezen of extra uitleg zoeken op de Hugo site zelf om de configuratie van dit bepaalde thema onder de knie
te krijgen. Vanaf dat je je thema volledig hebt geconfigureerd en hebt aangepast naar jouw voorkeur is het
toevoegen van &lt;strong&gt;posts&lt;/strong&gt; wel handig en eenvoudig. Jouw bepaalde thema geeft een bepaalde opmaak aan jou &lt;strong&gt;markdown&lt;/strong&gt;
post en het schrijven van een markdown post is vrij eenvoudig als je eventjes onderzoek doet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ik heb ongeveer dezelfde posts nagemaakt met dezelfde titels op &lt;strong&gt;Wordpress&lt;/strong&gt; en dit zijn mijn conclusies in
vergelijking met het gebruik van Hugo. Wordpress werkt zeer eenvoudig zonder dat je al te veel moet
onderzoeken kan je &lt;strong&gt;vrijwel meteen een site/blog starten&lt;/strong&gt; en posts beginnen plaatsen. Er zijn ook hier
verschillende thema’s waar je uit kan kiezen maar deze werken wel allemaal hetzelfde, je hoeft dus &lt;strong&gt;geen
apart onderzoek&lt;/strong&gt; te doen voor elk thema. Het &lt;strong&gt;opmaken&lt;/strong&gt; van een post in Wordpress werkt zeer eenvoudig,
je hebt een opmaak lint met allerlei opmaak toepassingen. Je kan ook zeer gemakkelijk afbeeldingen,
locaties, … toevoegen aan je post.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het &lt;strong&gt;publiceren&lt;/strong&gt; van de Wordpress blog is zeer handig, het werkt
meteen als je de blog hebt aangemaakt en wanneer je je e-mail hebt bevestigd. Het publiceren via &lt;strong&gt;GitHub&lt;/strong&gt;
met Hugo daarentegen brengt wel enkele problemen met zich mee. De &lt;strong&gt;baseUrl&lt;/strong&gt; wou nooit aanpassen en bleef
steeds op &amp;ldquo;&lt;em&gt;localhost:1313&lt;/em&gt;&amp;rdquo; staan, wat er dus voor zorgde dat de site niet kon laden. Soms wilde de CSS ook niet
laden en kon ik enkel de inhoud zien van mijn site zonder opmaak. Maar wanneer je eenmaal weet hoe het
werkt gaat het wel vlot. Naar mijn eigen mening vind ik Wordpress wel &lt;strong&gt;handiger&lt;/strong&gt; om mee te werken maar ik
vind Hugo beter omdat je hier zelf meer moeite in moet steken en dat geeft een &lt;strong&gt;gevoel van voldoening&lt;/strong&gt; dat
je toch moeite hebt gestoken in het maken van je site/blog.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;een-overzicht-van-de-directory-structuur:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Een overzicht van de directory-structuur&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://gitlab.com/vincent-boden/VincentBoden-GIPsite2015-2016.git&#34;&gt;&lt;strong&gt;GitLab&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/Vincent-Boden/vincent-boden.github.io.git&#34;&gt;&lt;strong&gt;GitHub&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://vincent-boden.github.io/&#34;&gt;&lt;strong&gt;Publicatie URL&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;archetypes:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Archetypes:&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;default.md:&lt;/strong&gt; Dit bestand is gekopieerd uit mijn hugo thema maar ik heb het niet gebruikt in mijn site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;layouts:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Layouts:&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;content.html:&lt;/strong&gt; Hier staat in &lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;GO&lt;/strong&gt; de vorm geschreven hoe de content
map op de site wordt weergegeven, in mijn geval in de vorm van kaartjes.
Ik heb hier een heel kleine aanpassing aangedaan wat ik op zich wel zeer
moeilijk vond omdat ik &lt;strong&gt;GO&lt;/strong&gt; niet ken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;footer.html:&lt;/strong&gt; Hierin staat het &lt;strong&gt;pagina einde&lt;/strong&gt; van de site, ik heb hier enkel kleine
aanpassingen aan gedaan zoals de school vermelden, achtergrond
aanpassen, … . Hier heb ik geen problemen mee ondervonden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;header.html:&lt;/strong&gt; Hierin staat de &lt;strong&gt;header&lt;/strong&gt; van de site en de navigatiebar. Vooral
met de navigatiebar heb ik veel problemen gehad. Ik heb nieuwe pagina’s
aangemaakt, voor elk vak een. Met het toevoegen en linken in de navigatiebar
heb ik &lt;strong&gt;enkele problemen&lt;/strong&gt; ondervonden, de pagina’s bleven namelijk ook tussen
de posts staan wat dus niet de bedoeling is.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;pagination.html:&lt;/strong&gt; Dit is een belangrijk bestand voor maken van &lt;strong&gt;meerdere post
pagina’s&lt;/strong&gt; en het navigeren daarheen. Ik ben hier dus vanaf afgebleven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;index.html:&lt;/strong&gt; Dit is de verdeling van waar al de &lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt; zal worden geplaatst als
het in de public mat terecht komt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;static:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Static:&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;style.css:&lt;/strong&gt; Hier heb ik de &lt;strong&gt;CSS&lt;/strong&gt; van mijn thema in gekopieerd en een beetje
aangepast naar hoe ik het wilde. Het moeilijke hierbij was dat ik eerst niet goed
wist wat bij welk hoorde op de site dus moest ik dit eerst enkele keren &lt;strong&gt;testen&lt;/strong&gt;
voor dat het goed werkte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;materialize.min.js:&lt;/strong&gt; Hier staat al de &lt;strong&gt;Javascript&lt;/strong&gt; van mijn thema. Ik heb hier niets
in aangepast omdat ik vind dat de &lt;strong&gt;Javascript&lt;/strong&gt; van mijn thema er goed uit ziet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;content:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Content:&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Al de content:&lt;/strong&gt; Hier staan alle &lt;strong&gt;pages en posts&lt;/strong&gt; in. Deze map stond standaard in het &lt;strong&gt;hugo&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
bestand. De inhoud heb ik volledig zelf gemaakt met behulp van de &lt;strong&gt;command
prompt&lt;/strong&gt;. Hier waren geen moeilijkheden bij.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;rest:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Rest:&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;config.toml:&lt;/strong&gt; In dit bestand staat de &lt;strong&gt;configuratie&lt;/strong&gt; van jou thema, ik heb hier veel
in aangepast gedurende de vordering van de site omdat ik soms niet goed
wist wat hier allemaal moest staan.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GIP TAAK 04 FRANS</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2004/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 17:14:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2004/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;taak-04-la-foire-aux-questions:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;&lt;strong&gt;TAAK 04: LA FOIRE AUX QUESTIONS&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;1-il-y-a-des-différences-entre-office-online-et-office-offline:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;1) Il y a des différences entre Office online et Office offline?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Oui, il y a des &lt;strong&gt;différences&lt;/strong&gt;. Ainsi, il y a &lt;strong&gt;moins d’options&lt;/strong&gt; pour la mise en page. Mais pas de souci, Office online a aussi beaucoup de bonnes options.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;2-où-peut-on-utiliser-onedrive:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;2) Où peut-on utiliser OneDrive?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;OneDrive est une application &lt;strong&gt;multiplateforme&lt;/strong&gt;. Vous pouvez l’utiliser partout. Il y a des applications pour iOS, Mac, Android, Windows. Vous pouvez y &lt;strong&gt;gérer&lt;/strong&gt; tous vos fichiers et plus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;3-comment-partager-des-fichiers-avec-onedrive-for-business:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;3) Comment partager des fichiers avec OneDrive for Business?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;OneDrive a un &lt;strong&gt;avantage&lt;/strong&gt; pour partager des documents. C&amp;rsquo;est facile à utiliser. Suivez ces étapes:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vous devez cliquer à gauche du nom de votre fichier pour &lt;strong&gt;sélectionner&lt;/strong&gt; le fichier que vous voulez partager.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Après vous cliquez en haut pour &lt;strong&gt;partager&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maintenant vous voyez &lt;strong&gt;un menu&lt;/strong&gt; avec les options que vous pouvez choisir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;4-quels-types-de-documents-peut-on-télécharger:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;4) Quels types de documents peut-on télécharger?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Il y a 2 options pour &lt;strong&gt;téléverser&lt;/strong&gt; des documents en OneDrive online. Vous pouvez créer de nouveaux documents d&amp;rsquo;Office comme PowerPoint, Word, Excel, … mais il y a aussi une option pour téléverser des documents de &lt;strong&gt;tous types&lt;/strong&gt; de votre ordinateur avec un maximum de 10 GiB.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;5-une-connexion-internet-est-elle-requise-pour-office-365:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;5) Une connexion Internet est-elle requise pour Office 365 ?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Non, pour utiliser Office, une connexion Internet &lt;strong&gt;n&amp;rsquo;est pas nécessaire&lt;/strong&gt;. Néanmoins, l&amp;rsquo;installation exige une connexion. Une connexion offre aussi &lt;strong&gt;plus de fonctions&lt;/strong&gt; que l’utilisation sans connexion:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Services cloud (Synchronisation avec OneDrive et Office online)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;E-mail&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;IT Management&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Donc, quand vous exécutez des changements lorsque vous êtes déconnecté une synchronisation aura lieu quand vous allez &lt;strong&gt;en ligne&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;6-comment-peut-on-changer-une-extension-office-365:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;6) Comment peut-on changer une extension Office 365 ?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;En Office vous pouvez utiliser &lt;strong&gt;plus que les extensions standard&lt;/strong&gt; seulement. Si vous voulez adapter l&amp;rsquo;extension en PDF dans Word par exemple, c&amp;rsquo;est simple par quelques clics. Procédez comme suit:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cliquez sur &amp;ldquo;&lt;em&gt;fichier&lt;/em&gt;&amp;rdquo; au coin supérieur gauche de votre document et après &amp;ldquo;&lt;em&gt;enregistrer sous&lt;/em&gt;&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maintenant vous choisissez &lt;strong&gt;la place d’enregistrement&lt;/strong&gt; de votre document.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sous le cadre &amp;ldquo;&lt;em&gt;enregistrer&lt;/em&gt;&amp;rdquo; vous voyez le cadre où vous pouvez changer l&amp;rsquo;extension.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;7-qu-est-ce-que-le-cloud:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;7) Qu&amp;rsquo;est-ce que le cloud?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Le cloud est une désignation pour les services basés sur le web. Le cloud est utilisé par &lt;strong&gt;plusieurs applications&lt;/strong&gt;. OneDrive est une partie du cloud Office. Dans le cloud, vous pouvez &lt;strong&gt;stocker&lt;/strong&gt; des documents, synchroniser avec OneDrive, téléphoner avec Lync etcétéra. Le cloud n&amp;rsquo;a pas d’interface mais OneDrive apporte certaines fonctions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/br&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;8-comment-pouvez-vous-protéger-votre-document:70280f0e624693dbc05527b961374c9f&#34;&gt;8) Comment pouvez-vous protéger votre document?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Quand vous avez un document secret ou quand personne ne peut adapter votre document, vous pouvez &lt;strong&gt;protéger&lt;/strong&gt; votre document:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cliquez sur &amp;ldquo;&lt;em&gt;fichier&lt;/em&gt;&amp;rdquo; au coin supérieur gauche de votre document. Vous voyez un cadre avec le titre &amp;ldquo;&lt;em&gt;Protéger le document&lt;/em&gt;&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comme vous cliquez sur ce cadre vous voyez un menu avec les différentes options pour &lt;strong&gt;protéger votre document&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GIP TAAK 05 ENGELS</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2005/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 17:14:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2005/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;taak-05-it-autobiography:91ecd52a1dace6d8139f0634258e1b69&#34;&gt;&lt;strong&gt;TAAK 05: IT-autobiography&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;introduction:91ecd52a1dace6d8139f0634258e1b69&#34;&gt;Introduction&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;My name is Vincent Boden, a fanatic website builder. I&amp;rsquo;m 17 years old and I live in &lt;a href=&#34;http://www.beerse.be/&#34;&gt;Beerse&lt;/a&gt;. My school is &lt;a href=&#34;http://www.immalle.be/immalle/&#34;&gt;Immaculata Institute&lt;/a&gt; in Oostmalle where I study IT in my sixth year.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;what-was-my-first-contact-with-it:91ecd52a1dace6d8139f0634258e1b69&#34;&gt;What was my first contact with IT?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;My first contact with IT was when I was very young, around the age of six. One of my uncles worked in an &lt;strong&gt;IT-related business&lt;/strong&gt; and every time I saw him he told something about what they did. Most of all they made &lt;strong&gt;websites&lt;/strong&gt; and I was really interested even when I was that young. When my parents bought my first pc my &lt;strong&gt;addiction&lt;/strong&gt; started to grow. First I just started with playing games and visiting information websites from stores in my town but as I got older I started to learn how to use my computer as a &lt;strong&gt;software development tool&lt;/strong&gt; with the help of my uncle when he had time. Of course I still play lots of games in my spare time but building websites is also something that I like.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;what-means-it-for-me:91ecd52a1dace6d8139f0634258e1b69&#34;&gt;What means IT for me?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;IT means a lot for me, every single moment (when I didn&amp;rsquo;t plan anything that day) I take my computer and I play games, build websites, do something for school, … . There is actually &lt;strong&gt;not a single day&lt;/strong&gt; that I haven’t used my pc. In the vacations I use my pc even more because at my &lt;strong&gt;holiday job&lt;/strong&gt; I work with a pc nine hours a day and when I come home from working I start up my own pc. Sometimes they even ask me &lt;strong&gt;IT-related questions&lt;/strong&gt; at my holiday work and it gives a really nice feeling if I can help them with what I know. So I can&amp;rsquo;t actually say how much time I spend on my computer a day because it&amp;rsquo;s always different. I am not an expert at what I do but I developped personally a lot with my &lt;strong&gt;IT skills&lt;/strong&gt;. If I look at what I was able to do three years ago and what I can do know … . Three years ago I only knew the &lt;strong&gt;basics&lt;/strong&gt; and now I learn something new about computers at school every day.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;how-do-you-see-the-future:91ecd52a1dace6d8139f0634258e1b69&#34;&gt;How do you see the future?&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;I think when I finish my sixth year at &lt;a href=&#34;http://www.immalle.be/immalle/&#34;&gt;Immaculate Institute&lt;/a&gt; I am going to study something with building websites in Antwerp. Maybe in the course of this school year I am going to follow a few lessons about &lt;strong&gt;JavaScript&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt; and &lt;strong&gt;CSS&lt;/strong&gt; at &lt;a href=&#34;http://www.kdg.be/opleidingen/&#34;&gt;Karel de Grote high school&lt;/a&gt;. If I pass the exam I don’t have to study those lessons next year anymore and the things I learn there could always come in handy this school year. After I finish my &lt;strong&gt;bachelor&lt;/strong&gt; or &lt;strong&gt;master&lt;/strong&gt; degree I hope I can start in a business where they make beautiful, interactive and responsive websites of course so I can fully express &lt;strong&gt;my passion&lt;/strong&gt; into my work.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;conclusion:91ecd52a1dace6d8139f0634258e1b69&#34;&gt;Conclusion&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IT&lt;/strong&gt; is as I already mentioned something really important in my life. I can’t imagine a life without my computer, smartphone, … . It is a big part of my life and I really like the fact that my friends of the class share this passion with me so there is always something IT-related to talk about in class.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>