<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Vincent&#39;s GIP-site 2015 - 2016</title>
    <link>http://vincent-boden.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Vincent&#39;s GIP-site 2015 - 2016</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>GIP-site 2015 - 2016</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Oct 2015 14:56:25 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vincent-boden.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>GIP TAAK 07 - SOFT</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2007/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2015 14:56:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/post/GIP%20TAAK%2007/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;vergelijking-van-hugo-met-wordpress:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Vergelijking van Hugo met Wordpress&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Hugo is een zeer handige software om je eigen blog/website mee te maken. Het nadeel bij Hugo is dat
het heel moeilijk is om ermee te starten. Als je niet weet hoe Hugo werkt moet je eerst heel veel testen,
onderzoeken en proberen te werken met verschillende thema’s. Elk thema heeft namelijk een aparte manier
van configureren dus je moet eerst een thema vinden dat je zou willen gebruiken en dan moet je de README.md
lezen of extra uitleg zoeken op de Hugo site zelf om de configuratie van dit bepaalde thema onder de knie
te krijgen. Vanaf dat je je thema volledig hebt geconfigureerd en hebt aangepast naar jouw voorkeur is het
toevoegen van posts wel handig en eenvoudig. Jouw bepaalde thema geeft een bepaalde opmaak aan jou markdown
post en het schrijven van een markdown post is vrij eenvoudig als je eventjes onderzoek doet. Ik heb
ongeveer dezelfde posts nagemaakt met dezelfde titels op Wordpress en dit zijn mijn conclusies in
vergelijking met het gebruik van Hugo. Wordpress werkt zeer eenvoudig zonder dat je al te veel moet
onderzoeken kan je vrijwel meteen een site/blog starten en posts beginnen plaatsen. Er zijn ook hier
verschillende thema’s waar je uit kan kiezen maar deze werken wel allemaal hetzelfde, je hoeft dus geen
apart onderzoek te doen voor elk thema. Het opmaken van een post in Wordpress werkt zeer eenvoudig,
je hebt een opmaak lint met allerlei opmaak toepassingen. Je kan ook zeer gemakkelijk afbeeldingen,
locaties, … toevoegen aan je post. Het publiceren van de Wordpress blog is ook zeer handig, het werkt
meteen als je de blog hebt aangemaakt en wanneer je je e-mail hebt bevestigd. Het publiceren via GitHub
met Hugo daarentegen brengt wel enkele problemen met zich mee. De baseUrl wilde nooit aanpassen en bleef
steeds op “localhost:1313”, wat er dus voor zorgde dat de site niet kon laden. Soms wilde de CSS ook niet
laden en kon ik enkel de inhoud zien van mijn site zonder opmaak. Maar wanneer je eenmaal weet hoe het
werkt gaat het wel vlot. Naar mijn eigen mening vind ik Wordpress wel handiger om mee te werken maar ik
vind Hugo beter omdat je hier zelf meer moeite in moet steken en dat geeft een gevoel van voldoening dat
je toch moeite hebt gestoken in het maken van je site/blog.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==============================================================================================================&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;een-overzicht-van-de-directory-structuur:9b329372fbdc015bcba8535af475c9de&#34;&gt;Een overzicht van de directory-structuur&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;GitLab: &lt;a href=&#34;https://gitlab.com/vincent-boden/VincentBoden-GIPsite2015-2016.git&#34;&gt;https://gitlab.com/vincent-boden/VincentBoden-GIPsite2015-2016.git&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GitHub: &lt;a href=&#34;https://github.com/Vincent-Boden/vincent-boden.github.io.git&#34;&gt;https://github.com/Vincent-Boden/vincent-boden.github.io.git&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Publicatie URL:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Archetypes:&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;default.md&lt;/strong&gt; || Dit bestand is gekopieerd uit mijn hugo thema maar ik heb het niet gebruikt in mijn site.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Layouts:&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;content.html&lt;/strong&gt; || Hier staat in HTML en GO de vorm geschreven hoe de content
map op de site wordt weergegeven, in mijn geval in de vorm van kaartjes.
Ik heb hier een heel kleine aanpassing aangedaan wat ik op zich wel zeer
moeilijk vond omdat ik GO niet ken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;footer.html&lt;/strong&gt; || Hierin staat het pagina einde van de site, ik heb hier enkel kleine
aanpassingen aan gedaan zoals de school vermelden, achtergrond
aanpassen, … . Hier heb ik geen problemen mee ondervonden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;header.html&lt;/strong&gt; || Hierin staat de header van de site en de navigatiebar. Vooral
met de navigatiebar heb ik veel problemen gehad. Ik heb nieuwe pagina’s
aangemaakt, voor elk vak een. Met het toevoegen en linken in de navigatiebar
heb ik enkele problemen ondervonden, de pagina’s bleven namelijk ook tussen
de posts staan wat dus niet de bedoeling is.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;pagination.html&lt;/strong&gt; || Dit is een belangrijk bestand voor maken van meerdere post
pagina’s en het navigeren daarheen. Ik ben hier dus vanaf afgebleven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;index.html&lt;/strong&gt; || Dit is de verdeling van waar al de html zal worden geplaatst als
het in de public mat terecht komt.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Static:&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;style.css&lt;/strong&gt; || Hier heb ik de CSS van mijn thema in gekopieerd en een beetje
aangepast naar hoe ik het wilde. Het moeilijke hierbij was dat ik eerst niet goed
wist wat bij welk hoorde op de site dus moest ik dit eerst enkele keren testen
voor dat het goed werkte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;materialize.min.js&lt;/strong&gt; || Hier staat al de Javascript van mijn thema. Ik heb hier niets
in aangepast omdat ik vind dat de Javascript van mijn thema er goed uit ziet.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Content:&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Al de content&lt;/strong&gt; || Hier staan alle pages en posts in. Deze map stond standaard in het hugo&lt;br /&gt;
bestand. De inhoud heb ik volledig zelf gemaakt met behulp van de command
prompt. Hier waren geen moeilijkheden bij.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rest:&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;config.toml&lt;/strong&gt; || In dit bestand staat de configuratie van jou thema, ik heb hier veel
in aangepast gedurende de vordering van de site omdat ik soms niet goed
wist wat hier allemaal moest staan.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>