<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on GIP-SITE Vincent Boden</title>
    <link>http://vincent-boden.github.io/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on GIP-SITE Vincent Boden</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>GIP-site 2015 - 2016</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 09 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vincent-boden.github.io/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Systeembeheer</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/systeembeheer/testopstelling/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/systeembeheer/testopstelling/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;raspberry-pi-nfc-module-project:c36ee4a195c72d275a44931f82064b64&#34;&gt;&lt;strong&gt;Raspberry Pi - NFC module Project&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;h5 id=&#34;a-href-https-gitlab-com-vincent-boden-rpi-yorick-vincent-git-gitlab-repository-a:c36ee4a195c72d275a44931f82064b64&#34;&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://gitlab.com/vincent-boden/RPI-Yorick-Vincent.git&#34;&gt;GitLab repository&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;verloop-van-het-project:c36ee4a195c72d275a44931f82064b64&#34;&gt;&lt;strong&gt;Verloop van het project&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Wij, Vincent en Yorick, zijn thuis in onze vrijetijd aan het experimenteren met de Raspberry Pi, dus we wilde hiermee iets doen. Deze opdracht was hier een uitstekend moment voor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meneer Cauwenberg stelde het NFC-project voor waarmee leerkrachten met hun badge of smartphone een deur kunnen opendoen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1) Eerst zijn we op zoek gegaan naar modules om nfc-tags te lezen en naar een slot, gemaakt voor Raspberry Pi. Dit hebben we dan gevonden. We kregen de toestemming van de school om deze NFC-module aan te kopen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2) Vervolgens gingen we opzoek naar libraries om de NFC-tags te lezen. We vonden de nxppy-library voor python. Hiermee kan je nfc-tags lezen en afprinten op de terminal&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3) Daarna hebben we er een database aangekoppelt waardoor we er een whitelist is. Heeft de gebruiker toegang, dan verschijnt er &amp;ldquo;De deur gaat open&amp;rdquo;. Heeft de gebruiker geen toegang, dan verschijnt er &amp;ldquo;De deur blijft gesloten.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4) Tenslotte hebben we gebruik gemaakt van de gpio-pins om een lampje te laten branden als men toegang heeft. Dit wordt later vervangen door het slot.&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;todo-problemen:c36ee4a195c72d275a44931f82064b64&#34;&gt;&lt;strong&gt;TODO + problemen&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Sommige smartphones hebben een statisch nfc-uid en andere hebben steeds een verschillend uid die random gegenereerd wordt. Iphone&amp;rsquo;s hebben geen nfc. -&amp;gt; Dit leid tot het probleem dat we niet alle smartphones kunnen gebruiken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als het slot is besteld, moeten we dit nog aansluiten en testen.&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;instructie-filmpje:c36ee4a195c72d275a44931f82064b64&#34;&gt;&lt;strong&gt;Instructie filmpje&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Hieronder ziet u een instructie filmpje waarin de hardware matige werking van de Raspberry Pi met de NFC module en de NFC apparaten in zijn werking gaat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;
    &lt;iframe style=&#34;width: 75%; height: 500px;&#34; src=&#34;https://www.youtube.com/embed/BQMOd7XQyXY&#34; frameborder=&#34;0&#34; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
    &lt;br&gt;
    &lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../SB&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;style&gt;
@media screen and (max-width : 750px){
    iframe {
        width: 100%;
        height: 150px;
    }
}
&lt;/style&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engels</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/engels/reviewofahardware/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/engels/reviewofahardware/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;review-of-a-hardware-the-raspberry-pi:889bdeb657e1b2ff6875c42322139f34&#34;&gt;&lt;strong&gt;Review of a hardware - The Raspberry Pi&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;The Raspberry Pi is actually a really small computer, the most famous cheap circuit board computer. It was made and launched by the Raspberry Pi foundation. Until today they have developed four different versions of the small computer, the Raspberry Pi A, A+, B and B+. Besides the fact that you can use the Raspberry Pi to save your documents , it can be used in countless ways. The Raspberry Pi is a very flexible device.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 75%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag10.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;reference-to-the-online-review:889bdeb657e1b2ff6875c42322139f34&#34;&gt;Reference to the online review:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;This is the &lt;a href=&#34;http://www.trustedreviews.com/raspberry-pi-2-review&#34;&gt;link&lt;/a&gt; to the online review of the Raspberry Pi 2 or the Raspberry Pi B+. Overall the review is in favour of the Raspberry Pi because most of the comments are good ones.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;pros-and-cons-of-the-review:889bdeb657e1b2ff6875c42322139f34&#34;&gt;Pros and cons of the review:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;I totally agree with most of the things that the reviewer mentioned in his review because I have a Raspberry Pi at home so I can see and I have proof that it is right or wrong what he says.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Raspberry Pi is a good way to learn something about Linux and working with the Linux terminal. This is totally true because I learned at my training company how to work with Linux and how to use the different commandos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You can’t use Windows or Android on your Raspberry Pi yet. This is totally not true, but I think this is because the review is two years old and the option to use Windows and Android on your Raspberry Pi is very new.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You can use a Raspberry Pi for very varied things (E.G.: controlling your television, setting up your own webserver to host websites, make your own robot, …). I agree with this because at my training company they use Raspberry Pis very often with lots of different things (E.G.: a counter, a scanner, controlling radio, …).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sometimes your Raspberry Pi demands some patience. I agree to a certain extent, because this is only when you are doing lots of heavy things at the same time. If you’re only doing one thing on your Raspberry Pi it all runs very smoothly.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You can switch very easily between different operating systems since you are working with SD cards. The best way to store your data is on a USB-stick if you are working with different operating systems at one Raspberry Pi. I agree to a certain extent, but if you change your SD card too much you can accidentally break something in your Raspberry Pi because it is very small and fragile.
It is not recommended to use a Raspberry Pi as your main computer at home. I agree with this statement because the Raspberry PI is a beautiful computer which can do very varied things but it is not made to be used as a main computer because a Raspberry Pi is more built for coding, testing, … and this without a graphical user interface. If you don’t know much about computers it is very difficult to work with a computer without a graphical user interface.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;conclusion:889bdeb657e1b2ff6875c42322139f34&#34;&gt;Conclusion&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;The Raspberry Pi is a very handy tool, something you must have as an IT person. I highly recommend the Raspberry Pi to everybody who is lazy and wants to automate everything and people who want to have a hobby or a challenge to learn something new.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;
&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../EN&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Systeembeheer</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/systeembeheer/casestudy/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/systeembeheer/casestudy/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;taak-11-case-study-van-het-stagebedrijf:3fc9fb3ad1722d6d342ad3aab0174689&#34;&gt;&lt;strong&gt;TAAK 11 - Case study van het stagebedrijf&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;linux:3fc9fb3ad1722d6d342ad3aab0174689&#34;&gt;Linux&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Linux is een heel uitgebreid besturingssysteem dat voornamelijk is ontstaan uit twee grote delen namelijk Debian en Slackware. Er bestaan honderden versies van Linux. Omdat Linux een open source besturingssysteem is wilt dit zeggen dat iedereen bijna elke Linux versie gratis kan en mag gebruiken.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;gebruik-op-mijn-stagebedrijf:3fc9fb3ad1722d6d342ad3aab0174689&#34;&gt;Gebruik op mijn stagebedrijf&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Op Nv Imas zelf gebruikte iedereen Linux als besturingssysteem opgedeeld in drie versies, namelijk 60% Ubuntu, 20% SUSE en 20% Redhat. Toen ik hier voor het eerst aankwam wist ik meteen dat dit een uitdaging ging worden omdat ik zelf tuis alleen gebruik maak van Winsows als hoofdbesturingssysteem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In het begin vond ik dit een beetje vreemd maar na een tijdje begon ik de voordelen te zien van het gebruik van Linux in dit bedrijf, namelijk het feit dat het zo goedkoop is, dat het zeer goed in samenwerking gaat met de Raspberry Pi&amp;rsquo;s die zijn gemonteerd door heel het bedrijf en ook omdat Linux een zeer ligt besturingssysteem is wat er dus voor zorgt dat alles vlot verloopt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toch gebruikte alle werknemers een virtuele Windows 7 voor hun mailverkeer omdat dit gedaan werd met Outlook. Dit hebben ze zo gedaan omdat al de werknemers van VGP werken met een Windows computer met Outlook. Ook doet men dit omdat oplossen van problemen eenvoudiger wordt tussen twee Windows computers dan tussen een Windows computer en een Linux computer.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;scripting:3fc9fb3ad1722d6d342ad3aab0174689&#34;&gt;Scripting&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Op mijn stagebedrijf heb ik ook het nut geleerd van scripts te maken. Hieronder ziet u een afbeelding van een script dat ik zelf heb moeten maken van mijn stagementor als oefening.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het is een eenvoudig script waarmee je nieuwe files kan aanmaken. Wanneer de file al bestaat zal het vragen om het te vervangen. Er is ook een help functie ingebouwd en alles wat gedaan wordt met het script wordt ook gelogt in een .log file. Zo kan je alles tot op de voet volgen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 100%;&#34; src=&#34;../../../images/giptaak11.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;conclusie:3fc9fb3ad1722d6d342ad3aab0174689&#34;&gt;Conclusie&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Ik zelf ga thuis nog altijd Windows blijven gebruiken maar ik zal af en toe een virtuele machine gebruiken met Linux Ubuntu erop omdat dit toch wel zeer handig kan zijn voor sommige toepassingen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;
&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../SB&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/software/databasechatroom/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/software/databasechatroom/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;taak-08-database-chatroom:17868c9f981a05358bc5bf08d277e0e1&#34;&gt;&lt;strong&gt;TAAK 08: Database Chatroom&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 75%;&#34; src=&#34;../../../images/taak08.jpg&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als u  &lt;a href=&#34;../../../images/taak8.sql&#34; download&gt;hier&lt;/a&gt; klikt kan u de sql code downloaden die bij het diagramma van hierboven hoort.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../SO&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/software/interactievejsapplicatie/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/software/interactievejsapplicatie/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;taak-09-interactieve-javascript-applicatie:433f73dde1d33376527aef6600aebb3f&#34;&gt;&lt;strong&gt;TAAK 09 - Interactieve Javascript applicatie&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Als u &lt;a href=&#34;http://vincent-boden1.github.io/&#34;&gt;hier&lt;/a&gt; klikt kan u de interactieve Javascript applicatie bekijken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als u &lt;a href=&#34;https://gitlab.com/vincent-boden/GipTaakJavascriptBerekeningsApplicaties.git&#34;&gt;hier&lt;/a&gt; klikt gaat u naar de GitLab repository van deze interactieve Javascript applicatie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hier ziet u de README.md van de interactieve Javascript applicatie voor meer uitleg waarover deze applicatie gaat.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;een-wetenschappelijke-website:433f73dde1d33376527aef6600aebb3f&#34;&gt;Een Wetenschappelijke website&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;wat-is-er-te-zien:433f73dde1d33376527aef6600aebb3f&#34;&gt;Wat is er te zien&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Je zal op een website terecht komen, van hieruit kunt u via het navigatiemenu kiezen tussen &amp;lsquo;Berekeningen&amp;rsquo; en &amp;lsquo;simulaties&amp;rsquo;. Bij de &amp;lsquo;Berekeningen&amp;rsquo; heeft u een overzicht waaruit u kunt kiezen om verschillende wetenschappelijke berekeningen uit te voeren en bij &amp;lsquo;simulaties&amp;rsquo; kunt u verschillende wetenschappelijke simulaties uitvoeren.&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;berekeningen:433f73dde1d33376527aef6600aebb3f&#34;&gt;&lt;strong&gt;Berekeningen&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Bij de &amp;lsquo;berekeningen&amp;rsquo; kunt u gebruik maken van een standaard rekenmachine en u kunt de afstand tussen verschillende planeten berekenen wanneer ze op een rechte lijn zouden liggen.&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&#34;simulaties:433f73dde1d33376527aef6600aebb3f&#34;&gt;&lt;strong&gt;Simulaties&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Bij de &amp;lsquo;simulaties&amp;rsquo; kunt u enkele simulaties starten zoals de reis door de ruimte waarbij u door te vliegen met een spaceshuttle informatie kunt bekomen van elke planeet in ons zonnestelsel en onze zon. Bij de tabel van Mendeljev vindt u een interactieve tabel van mendeljev waarbij je informatie kunt verzamelen over al de verschillende reeds ontdekte elementen.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;wat-gebruik-ik:433f73dde1d33376527aef6600aebb3f&#34;&gt;Wat gebruik ik&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Ik maak gebruik van HTML, CSS, Javascript en de Javascript library Jquery.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;best-coding-practices:433f73dde1d33376527aef6600aebb3f&#34;&gt;Best Coding Practices&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;1)   Het gebruiken van commentaar (niet te veel / niet te weinig)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2)   Het kiezen van goede namen voor variabele&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3)   Functie namen goed kiezen zodat je meteen weet wat de functie doet&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;
&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../SO&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reportage photo</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/frans/reportagephoto/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/frans/reportagephoto/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;un-reportage-photos-de-mon-stage-à-imas-sa:59c85be14b12474d43f460db0c1dff91&#34;&gt;Un reportage photos de mon stage à Imas sa&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe src=&#34;https://prezi.com/embed/b0p58lrqthpb/?bgcolor=ffffff&amp;amp;lock_to_path=0&amp;amp;autoplay=0&amp;amp;autohide_ctrls=0&amp;amp;landing_data=bHVZZmNaNDBIWnNjdEVENDRhZDFNZGNIUE43MHdLNWpsdFJLb2ZHanI0OFVieWhHdmZLOTF6RCtJT3RhRTFFVkR3PT0&amp;amp;landing_sign=f9_nd5DDdoN1JULzbM_B9B2dQSSI8RQMtwQQH9oVbBA&#34; allowfullscreen=&#34;&#34; mozallowfullscreen=&#34;&#34; webkitallowfullscreen=&#34;&#34; id=&#34;iframe_container&#34; frameborder=&#34;0&#34; height=&#34;700&#34; width=&#34;90%&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG10/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG10/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-10:4e11de1ed69ea6cb5869882e17fa3fdf&#34;&gt;Stageverslag - dag 10&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 50%; height: 50%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag10.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op stage dag tien hebben we niet zo veel gedaan. We hebben eerst de laatste laadkades voorzien van de nieuwe software en daarna was mijn klastitularis gearriveerd om een kleine bespreking te doen met de twee stagebegeleiders. Daarna ben ik er zelf ook nog even bij gekomen om mijn ervaring over de stage met hen te delen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In de namiddag heb ik samen met mijn stagebegeleider een Raspberry Pi geconfigureerd die ik achteraf zelf mee naar huis mocht nemen. Dit was een heel aangename verassing en ik mocht daarbij ook nog eens om twee uur al naar huis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ik vond de stage zelf een heel leerrijke ervaring, ook de mensen waar ik mee samenwerkte waren stuk voor stuk fantastische mensen die mij graag wilde helpen en uitleg wilde geven over hoe zij werkte. Ze hebben mij zelfs vakantiewerk aangeboden voor in de grote vakantie, ik ben van plan om dit zeker te doen omdat dit een grote kans voor mij is die ik niet kan laten liggen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG09/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG09/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-9:0a022042cf6067316f191f60b83ce4e4&#34;&gt;Stageverslag - dag 9&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 90%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag09.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op stage dag negen heeft mijn stagebegeleider mij twee grote opdrachten gegeven, namelijk leren werken met het ssh commando over heel het domein van Nv Imas en een uitgebreid script schrijven dat automatisch alles wegschreef in een log bestand door middel van functies. Het wegschrijven in een log bestand van de gebeurtenissen is iets heel belangrijk. Als er iets misloopt kan je door de logfiles te bekijken meteen zien wat er fout is gegaan en zo voorkom je lang zoeken naar iets klein wat je heel eenvoudig kunt oplossen met een log functie te schrijven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We wilde ook nog de software vervangen van een volgend laadkade maar er was iets misgegaan met de Smartbox van de laadkade die we gisteren hadden vervangen. Er kwam namelijk een fout aantal volt binnen waardoor de Raspberry Pi niet kon werken. Dit heeft mijn stagebegeleider opgelost terwijl ik met de scripts bezig was anders nam dit te veel tijd in beslag, zo kon ik meer met scripting bezig zijn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG08/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG08/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-8:4f8d18e2e5fb41a9188b7b70c366dc79&#34;&gt;Stageverslag - dag 8&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 50%; height: 50%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag08.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ook op stage dag acht hebben we de software vervangen van een van de Smartboxes die aan de laadkades gekoppeld zijn vervangen. Hierbij was er weer iets misgegaan. Omdat de Raspberry Pi die in de Smartbox aanwezig is iets te dicht bij een andere component van de Smartbox zat zijn deze deeltjes tegen elkaar gekomen bij het insteken van de nieuwe SD-kaart met de nieuwe software en dit heeft kortsluiting veroorzaakt waardoor de Raspberry Pi stuk was en vervangen moest worden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De namiddag heb ik helemaal gespendeerd aan het maken van verschillende scriptjes in opdracht van mijn stagebegeleider. Ook heb ik zelf enkele script ideeën bedacht en uitgewerkt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG07/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG07/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-7:8cfbf334a90517c819ced1207300802b&#34;&gt;Stageverslag - dag 7&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 50%; height: 50%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag07.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op stage dag zeven zijn we gestart met de software van de volgende Smartbox die aan deze laadkade gekoppeld is te vervangen zoals u in de afbeelding kan zien. Bij het vervangen van deze software ging er van alles mis en hier hebben we dan vrij veel tijd ingestoken om achteraf tot de conclusie te komen dat er twee lampen in de lampen toren defect waren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Daarna heb ik een soort van vergadering mogen bijwonen waar men een nieuw aangekaart idee gaat voorstellen en bespreken wanneer en hoe ze dit gaan doen zodat ik ook eens een beeld zou krijgen van hoe dat in zijn werk gaat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De laatste twee uur heeft mijn stagebegeleider mij aan het werk gezet met Linux commando&amp;rsquo;s. Ik moest zelf uitzoeken en experimenteren hoe ik moest navigeren, bestanden maken, bewerken, &amp;hellip; in bash. Ook heb ik moeten uitzoeken hoe je scripts in bash kan maken, schrijven en uitvoeren voor eigen gebruik. Na enige tijd zoeken is dit allemaal wel gelukt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG06/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG06/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-6:1fb5a32fba7fb54d95844aa6b626fb2e&#34;&gt;Stageverslag - dag 6&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 50%; height: 50%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag06.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op stage dag zes heb ik een nieuwe stagebegeleider gekregen. Hij houdt zich vooral bezig met de Smartboxen, dit is een case waarin een Raspberry Pi aanwezig is waarop een eigen geschreven applicatie draait. Dit programma staat op het SD-kaartje dat in de Raspberry Pi zit. Voor al de aanwezige Smartboxen aan de laadkades moest de software vervangen worden terwijl er mensen aan het werk waren in de fabriek. We moesten hier soms op wachten om het te testen en ook totdat ze weg waren zodat wij de tijd kregen om het te installeren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De bedoeling is dat we tegen het einde van de week al de Smartboxen bij de laadkades voorzien hebben van de nieuwe Software.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De nieuwe stagebegeleider heeft ook een gedetailleerde uitleg gegeven over Linux in het algemeen, hier ga ik ook mijn Case Study over doen. Hij heeft uitgelegd waar het vandaan komt, waarom ze het op NV Imas gebruiken en hij heeft mij enkele commando&amp;rsquo;s laten uittesten. In de loop van deze week is het de bedoeling dat ik vlot kan werken met de command line in Linux, hierbij aan gekoppeld maak ik gebruik van de command line via een Raspberry Pi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG05/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG05/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-5:d8f030c26e1bda3f49482b1d4fb2a662&#34;&gt;Stageverslag - dag 5&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 50%; height: 50%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag05.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op stage dag vijf ben ik in de voormiddag nog even alleen verder bezig geweest met het imagen van de computers en laptops, er moesten er in totaal 15 gedaan worden dus dit nam heel de voormiddag in. Tussen het imagen van de computers door heb ik de tijd gekregen om aan enkele GIP-opdrachten te werken met een laptop van het bedrijf.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In de namiddag hebben we de computers uit elkaar gehaald om te controleren dat alles aanwezig is en om eventueel extra geheugen erin te steken voor moest er nog niet genoeg in zitten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Daarna heeft mijn stagebegeleider nog een uitleg gegeven over enkele systemen die zij gebruiken in het bedrijf en ook dat wanneer zei iets nieuws gebruiken dat hier altijd een handleiding voor moet geschreven worden voor stel dat de persoon die het gebruikt voor langere tijd ziek is of ontslagen wordt dat iemand de handleiding kan nemen en dat hij of zij er dan meteen mee aan de slag kan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG04/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG04/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-4:ab3f1ccc4642f6352ddeccf71d91f7a8&#34;&gt;Stageverslag - dag 4&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;width: 50%; height: 50%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag04.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op de vierde stage dag heeft mijn stagebegeleider mij aan het werk gezet met als taak dat ik verschillende computers moest imagen en de nodige software erop moest installeren. Dit was nodig omdat enkele mensen in het bedrijf een nieuwe computer nodig hadden en er moesten ook enkele correct ingestelde pc&amp;rsquo;s in de opslag plaats gezet worden voor het geval dat een computer het begeeft. Zo is er meteen vervanging voor die persoon en zo beschikt men altijd over een computer anders kan men niet verder werken natuurlijk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na dit hebben we ook nog enkele interne issues in het bedrijf opgelost. Omdat het imagen zolang duurde hebben we vandaag geen verschillende taken kunnen uitvoeren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG03/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG03/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-3:810bccb4efae2a528b571e50a0f83747&#34;&gt;Stageverslag - dag 3&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op stage dag drie zijn we vooral bezig geweest met het oplossen van interne issues van de werknemers in het bedrijf. Naast het uitleggen van hoe het netwerk van Imas eruit ziet is het natuurlijk ook nog de bedoeling dat het normale werk van mijn begeleider vooruit geraakt daarom is dit zowat het enige naast enkele kleine taakjes waar we ons vandaag mee bezig hebben gehouden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ik vond sommige van deze taken een beetje saaier maar ik weet dat dit er ook bij hoort dus op zich vond ik dit niet zo erg. Bij het oplossen van deze issues bij de werknemers kom je ook veel in contact met andere mensen dit vind ik persoonlijk zeer fijn, zo kom je te weten met wie je allemaal samenwerkt en wie welke functie heeft in het bedrijf.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Ontwikkeling</title>
      <link>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG02/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vincent-boden.github.io/page/stage/StageDAG02/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;text-align: center&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stageverslag-dag-2:ec1b3d9332339e209bd7d40706b39f5b&#34;&gt;Stageverslag - dag 2&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img style=&#34;height: 50%; width: 50%&#34; src=&#34;http://vincent-boden.github.io/images/FotoDag02.png&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op mijn tweede stage dag zijn we begonnen met het inpluggen van enkele netwerk kabels omdat er problemen waren met enkele pc&amp;rsquo;s hun internet. Daarna heb ik een uitgebreidere uitleg gekregen over het netwerk, ook over dat van de buitenlandse filialen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In de namiddag zijn we grotendeels bezig geweest met het verwijderen, plaatsen en vervangen van een tiental access points die zich in de fabriek bevonden, dit deden we met een hoogtewerker.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We hebben ook even een kijkje genomen in een van de twee server lokalen zoals u ziet op de afbeelding, hier heeft men wat extra uitleg bij gegeven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;btn-floating btn-large waves-effect waves-light&#34; href=&#34;../ST/&#34;&gt;&lt;i class=&#34;mdi-navigation-arrow-back&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>